小弟twitter send左比示威者被斬相片比美國眾議院議長

小弟twitter send左比示威者被斬相片比現任美國眾議院議長
Nancy Pelosi
佢馬上再次發表聲明 :
The escalating use of force perpetrated against the #HongKong protestors is extremely alarming. In the Congress, Democrats & Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding their right to a hopeful, free & democratic future.

可能大家唔熟佢係邊個
1989年在中國大陸抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」，她為此被驅逐出境。
裴洛西亦提出了為六四事件時期的中國大陸學生提供庇護的中國學生保護法案。1992年，裴洛西獲中國民主教育基金會頒發第7屆傑出民主人士獎。
大家加強文宣 唔好放棄!! 比美國睇到!
有機會再出個香港人保護法案!!!

推

支持 海外戰我地都需要打

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

10點上Twitter做野

721

721 811

1992年中國學生保護法案
民主黨人南希·佩洛西提出的、旨在給予所有在1989年6月4日至1990年4月11日之間抵達美國的中華人民共和國國民永久居留權的法案。
當年法案係佢推出黎嫁!!!

希望可以有香港人保護法案

做得好！！！！！

致咁多位黑警
共和黨同民主黨好少咁一致針對一件事有相同睇法(近年)
準備移民 /有資產個D你地睇路啦
不過高官好似危過你地

柒婆連太平洋彼岸都 connect

我搵唔到佢email，但透過佢 official website 打文比佢

係呀 Nancy Pelosi之前已經向林鄭強烈要求過 停止警察暴力對待示威者
同埋要求鈴聽示威者意見 (8月13日)
佢應該岩岩起身 一見到我TWITTE佢 就回覆
大家快D搵張深水埗放tear gas 相(靚仔少少) 比我 TAG佢呀

push

7.21 元朗恐襲
7.21 Yuen Long violent attack

8.11 香港黑夜
8.11 Dark night of Hong Kong

I urge Carrie Lam to meet with protest leaders to listen and act on their legitimate grievances including withdrawing the extradition bill, ending police violence & granting universal suffrage.

我敦促林嘉欣與抗議領導人會面，傾聽他們的合理申訴並採取行動，包括撤銷引渡法案，結束警察暴力和批准普選權。
(From Nancy Pelosi)

推呀

應該搵葵芳站室內射催淚彈，同太古站扶手電梯警方武力施暴既圖比佢

黑驚唔識政治

林嘉欣 ?

自動翻譯 係咁上下

Retweeted

612 721 811

有冇清算list

818

Bump

唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會

佢哋會對海豹突擊隊舉黑旗

咩相？

Pelosi原來咁堅

Push

好！ 加強國際文宣

勁！

good

記住寫上graphic or NSFW如有圖的話

Long for condemn

一齊Po tweet
要全美國都知

有無 warning

如果唔係嚇死人

Madam this way

Send 埋藍衣人有份斬人，跟住813入機場準備行動前俾醒目示威者發現後制服

佢地見到大隻少少既外國人都驚啦

推，

再再一次懇請勇武大佬俾少少時間國際做野

大大力推

721 811 818

巴打請受我一拜

由6月講到而家
係香港人既真係去開個TWITTER引起更多海外力量
越多人做,越幫到兄弟姊妹唔駛再受傷

背景係呢張相

有講sorry 我就係等佢一起身就睇到

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

支持

香港苦難

must be on USA

一定要國際關注

我要真普選
反對地產霸權

推！

有咁既track record
佢會係香港人好可靠既盟友

Push
Push
Push

多謝你 唔可以比義士白白犧牲

有冇人放咗幅圖上reddit?

多謝你手足

P牌手動正皮

樓主 google translate

想哭

twitter tran 貪夠快

班撚樣英文盲字唔識多隻，點會移民

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

多謝你！快頂唔住啦！

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

Madam,this way

2008年3月21日，裴洛西批評了中國對西藏騷亂的處理，並呼籲「熱愛自由」的全世界人民譴責中國。她並沒有要求抵制2008年夏季奧運會，不過她本人並無出席（時任美國總統喬治·W·布希則出席了開幕式）。
2008年10月24日，裴洛西讚揚歐洲議會授予異見者和人權活動人士胡佳薩哈羅夫思想自由獎這個「大膽的決定」。她在聲明中說：「我對我國政府呼籲立即無條件地釋放胡佳和尊重所有中國人民的基本自由。」
2019年6月12日，裴洛西發表聲明，聲援反對修訂逃犯條例的香港示威者，並稱「美國與香港市民同在」
佢612就支持緊我地 不過我估當時美國焦點唔係香港
無好大聲音

Madam, this way

巴打有冇加tag？ 試下谷上熱門trend 等全球瘋狂轉

宜家邊會有人認頭話自己係protest leader

最重要係佢 真係有主見 不離地 不割席
裴洛西支持寬鬆的移民政策，她反對2017年簽署的第13769號行政命令。儘管是天主教徒，她支持同性婚姻合法化等性小眾權利。她亦支持加強槍械管制。

811

你都幫手啦

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

太古喺apple daily fb link俾佢

睇相唔夠

林嘉欣
笑左

由六月以黎有太多太多人怒人怨既畫面

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

求加左英文字既血腥相無格🙏🙏🙏

好多年前已經屌鳩香港人/明星用乜嘢微博
而家終於知道twitter好玩好多哩

多謝

多謝巴打 做到野

寫埋8月5放左幾多tg

up

之前有個黑警申請緊移民 仲放埋個進度上黎 好似cancel 左

Pelosi算係仲肯講平反六四的少數眾議員

816! 818!

唔識英文點emigrate

辛苦哂樓主

我唔係好記得了 呢個月發生太多事
太多警察啦

我信呢個世界仲有好多好似我地咁，為自由而努力既人
多謝所有支持我地既人
希望大家都focus多d支持我地既人
無理據反對既人，唔需要理佢
咁樣大家心理上都會無咁大壓力，抗爭先可以長久！

有時侵撚共狗會放繩
好易咬死人

其實我覺得佢好犀利
連trump上次停擺都唔係幾夠佢玩
不過喺連登民主黨以左膠為主係原罪

一上twitter又見到中共sponsor假新聞抹黑香港示威

屌，真係焗跟老美用twitter

班警蛆有得年年去大陸旅行，移民去大灣區已經好滿足

721
811

唔洗理啦
佢地係人地個apps做野
一早有哂情報 你覺得一年咁多軍費係好似中國貪9成咩

點寫到唔恐怖
我唔算怕血但係都唔敢細睇張相

Twitter好重要 英文勁既巴絲要用力幫手

同埋 我知好多五毛外國洗板

就算點鬥人數都唔會夠鬥

所以係文宣個陣要講一句

中國有14億人, 香港得700萬, 我地發既聲同留言冇佢地咁多, 但我地每發生既一件事都係真

818香港人一定要出

原來咁堅

正式宣傳 鍵盤軍人 全面進場！

光復香港

其實係分工，trump玩貿易，pence玩意識形態，pelosi玩人權，三管齊下
咁樣就最有效打擊對手，又唔會得失自己嘅支持者

成個場 都係軍人
只係一部份

呢段要睇片先夠震撼

其實珮洛西個名成日都喺新聞出現架啦
你地好似發現新大陸咁

大家學下唱國歌先啦

樓主想要咩相

Twitter好重要 英文勁既巴絲要用力幫手.

因為香港人係唔留意美國政治
90後直程開始斷開左

好欣賞你呢D有文化的人!

help us

依家都打架
一個打質易, 一個打人權
方向一樣

加油

不如Yuen Long Terrorist Attack

林嘉欣

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

其實大力推向UN，推到UN向香港警方索取資料、甚至作出跟進，有無可能？

希望美帝可以保護所有曾經被捕嘅義士唔好令佢地被進一步迫害

818大遊行

推721

真心希望有香港人保護法案

審判黑警

叻仔

我認我今次運動之前都冇
而家我嗡得出晒啲名

諗起移民sir

除咗林嘉欣之外
其實都冇protest leaders
act on our grievenaces就得

多謝你

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

美國又唔係trump話哂事
有埋國會入面嘅推手會好好多
eg對中國宣戰

唔好意思 想問單野100% sure未？炒車既話人地好尷尬

你點twit佢？佢Twitter唔收msg喎

呢個？
唔係比人取消左咩

Nancy

唔係msg佢 係相片加入佢個名 等佢睇到
佢又馬上再發聲名

食曬n家茶飯

早兩個月連登仔仲笑人左膠

anyway, thank you ms speaker

手足比人斬張相咁恐怖 佢咪話
The escalating use of force perpetrated against the #HongKong protestors is extremely alarming囉

Pishhh

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

救我地
Save us please

send俾全世界睇

Push.

唔好放棄啊大家！ 勝利在望！

/蘭茜·佩洛西擔任眾議員以來，一直關注中華人民共和國人權見稱，十多年來一直投票反對給大陸最惠國待遇、大陸申辦奧運會等，在2007年6月12日即以眾議院議長身分發表聲明要求美國介入調查中國大陸廠商的剝削童工。

佩洛西因1989年在中國大陸抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日[5]，1991年，佩洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫着「獻給中國民主事業犧牲的烈士」[6]，她為此被驅逐出境。[7][8]

佩洛西亦提出了為六四事件時期的中國大陸學生提供庇護的中國學生保護法案。1992年，佩洛西獲中國民主教育基金會頒發第7屆傑出民主人士獎。

佩洛西與前任參議院民主黨少數黨領袖哈里·瑞德同屬民主黨內的對華強硬派，主張與中國進行人權對話，並經常批評中國的人權狀況。

2008年3月21日，佩洛西批評了中國對西藏騷亂的處理，並呼籲「熱愛自由」的全世界人民譴責中國。她並沒有要求抵制2008年夏季奧運會，不過她本人並無出席（時任美國總統佐治·W·布殊則出席了開幕式）。

2008年10月24日，佩洛西讚揚歐洲議會授予異見者和人權活動人士胡佳薩哈羅夫思想自由獎這個「大膽的決定」。她在聲明中說：「我對我國政府呼籲立即無條件地釋放胡佳和尊重所有中國人民的基本自由。」

2019年6月12日，佩洛西發表聲明，聲援反對修訂逃犯條例的香港示威者，並稱「美國與香港市民同在」。[9]/

佩洛西呢個人就真係一路走來 始終如一
侵侵只顧利益 左搖右擺 淨係識得嘴砲 隔咁多個月都仲未制裁中共！

佢係真不割席 不駕灰

公安呢

8月18 再嚟200萬大遊行!
811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

1) 請附上事件日期地點，及簡略說明乜事，人地都想知清楚，可以附youtube link更好
2) Rubio呢？Rubio有收到嗎？

巴打好波

其實我自己send都覺得唔好太大期望
但係就算真係有香港人保護法案 都係要去到類似六四咁
我係想帶出個希望比大家 唔好灰心

Retweeted!!! 謝巴打

希望被斬巴打知道好多人支持佢
要早日康復

[緊急分析]法！不！責！眾！

adore

樓主好波

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

Push 721 811
仲有811大遊行

巴打好波

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

之前無留意，原來佢由八九六四已經對付支共，唔怪啲言論咁到肉啦

美國好多焦點 仲有今年選舉
所以
我真係唔明點解林鄭可以we connect 埋成個美國國會
林鄭真係要寫入歷史嫁

要比全世界睇香港幾咁黑暗
黑警唔做野放縱包庇佢地

香港一個點咁細
可以We connect 成個美國
林鄭 真係偉人

推
（不分化 但要檢討和改善）

擁

快打救香港

喊出黎，巴打做得好

好痛，痛到不知怎算好
我們一世都對晤住荃灣呢位手足

good job 呀巴打！

This way

推！唔好放棄

推！！！

可唔可以講埋 啲示威者拉返去警局之後先受哂傷

有取消咩？聽到有人舉報佢，仲要唔知有冇真係做

o

佢地對上帝舉黑旗
叫上帝落嚟見佢地

Trump唔係真係你朋友

靠自己，唔好成日少少嘢都搵人訴苦
成日係咁只會比人覺得我哋好廢

借個位推一推
818百萬人大遊行

巴打好波..

good job

推啊

好人一生平安

Ching ho ball

sir, this way

好波

要求外國勢力介入

trump係生意佬

pelosi真係一路走來始終反共

推 英文好既巴絲可能要麻煩你地幫手

g持

國會做醜人好過白宮做

有無人TWEET埋下面條爆頭片

呢排律政司司長隱形咗

我都想見林嘉欣

Good idea

真心 你估啲美國佬有心理你？
香港對佢有乜撚野用處 就咁想人幫你
好難 呢個世界所有野都係一場膠易

Pish

Nancy Pelosi有機會2024做總統架

ching ho ball

巴打好波, 高質!

咁呢方面高官議員驚個警察好多。真係制裁主要目標都係佢地，一般都唔會有咩資產，仲要係美國。

到時84歲

乜咁大架
之前睇人講仲話佢有機成為美國第一個女總統

希望巴打可以sd埋爆頭段片俾佢 完全係謀殺
我唔敢再睇多次

已經好老

這是不對的，還要找多幾幅
Send 曬民主共和兩黨

感謝巴打

818 721

我仲未敢睇張相

美軍見到佢地有槍係身已經可以確認係即時威脅，仲比佢扯旗咩

喺機場貼同宣傳，等d遊客一齊為女手足祝福

示威者被斬相片係邊張?

唔好睇，好血腥，心好痛

可以sd埋女示威者被警察非禮嘅事件，對方係女性會更加深感同情

共和民主兩黨都connect 埋

最重要嘅唔係凍結佢地海外資產

係當佢地係恐怖分子處理

講緊係所有金融機構都唔可以同佢地有來往，否則直接當成洗黑錢，依個先大鑊，變相所有同美國有生意往來嘅金融機構都要請佢地走

小小提議

重點宣傳幾個黑狗會發言人
盡量宣傳幾條督察同憲委級

如果只係郁cp, dcp
根本大部分人都上唔到係完全無用

Sir this way

小弟既建議
攬炒團隊/香港同外國巴絲請入睇一睇小弟意見（外國文宣）